有咩女仔英文名係靚女多

我見到好多Nicole好似都唔錯

Nicole Kam金美黎
Nicole Wu 胡美貽

Nicole Wong 黃鍶雅

Nicole Yau 丘靜雯

Nicole Kidman

Nicole Leung 梁麗翹

Joyce

欣宜?

baby

gillian

angel

Abigail
冇圖 但遇到3個都好有氣質

YOYO

tiffany